巨型蜜蜂竇已離我而去

開心BBQ大結局
尋晚飛走哂

Bye bye你哋條尾

個巢都搬埋走咁好手尾？

唔好唔要我呀hi

好彩冇嘥錢叫人滅蟲

自然飛走？
一睇就知係黃鋒唔係蜜蜂囉

等咗巴打好耐

有人話個堆蜂冇黃蜂腰咁一節節所以係蜜蜂喎

肯定係蜜蜂，搵到地方起竇所以走哂

有冇蜜留低？

恭喜

係尋日晏就我媽仲見到佢哋係到
但到夜晚就飛走哂嚕

無租都唔交 正仆街

即係純暫住喺樓主度冇諗話築巢？

應該出左門口接親戚黎姐

一陣再飛返黎樓主屋企

係 樓主嗰度只係哨站

自來蜂 代表行好運
依屬走清光，咁.....

圖呢

其實喺樓主屋企入面起咗新屋
所以唔要室外果個
今晚樓主訓覺時就會聽到噏噏聲

咪撚呀

有冇飛走哂圖睇下